lingu bba vs hsu bba

如題，見每次有人開個答案都似唔同

正評=lingu
負評=hsu

Hsu 啦緊係...

HSU BSex 别無他選

Lingu都係8大

含大

中學嗰時升學老師話梗係lingu始終係八大

如果計出路，資源，係咪hsu 會好啲？而lingu個優勢係ugc？

兩舊屎咪一樣

邊一忽令你覺得資源同出路會係HSU好啲
個因果關係係咪搞錯咗

UGC你唔好理邊間
香港求其一間嘅資源都屌打私立大學幾個double啦
Lingu規模細學生少排名低姐，但都係UGC學術資格
私立U點比到

hsu資源＞LU

hsexu

資源係指師指or實習機會？

師資

um 據我所知 真心 hsu好好多

唔好就咁一句就算
Lingu BBA有ranking架喎，雖然都係垃圾
商學院D專業認證高好多
而且UGC scholarship>>>>私立大學

抄WIKI，淨係引用同BBA 有關嘅

1） 嶺大商學院亦為國際商管學院促進協會(AACSB)認證成員，是世界頂尖5%的商學院之一。在香港八間有開設商學院的法定大學當中，有七間有AACSB認證，因此在設有商學院的法定大學當中只有一間院校未能取得相關認證。

HSU佢申請左差唔多七年，請埋鬼佬做院長都未申請到AACSB

2）2017年，嶺大金融學科進入ARWU第151-200位[8]，管理學科進入世界三百強。

3）2018年，嶺大商學院的工商管理（榮譽）學士 - AAcSB風險及保險管理課程獲國際保險學會頒發2018年度「全球優秀保險學科」，成為該年度全球九所得獎院校之一。

4) 嶺大申請的「優配研究金」項目，在八間資助院校之中排行第二

5) Exchange 比率最高9成，資助比率八大最高

質保局係90年代已經確保左UGC公立大學嘅教育質素同學術水平要一致
而私立大學把尺無論喺研究或者教育質素，都低過UGC，
政府之前係樹仁評審嘅時候講嘅

UGC既Research funding 又前私立大學好多馬鼻
Lingu政府經常性撥備丶補助金丶綜合資源撥備，按人頭計，同其他八大差唔多
同OU/HSU呢啲差好遠
係香港，UGC同非UGC係兩個等級黎

嶺南已經係廢，要搞博雅教育去爭finding
但講funding 私立大學真係冇得比

利申 中過伏入所謂香港私立大學，好彩tran到U，嗰時啲同學個個都有yr 1就爭tran，City 最易，位又多

請出招

想知邊間

教院，因為佢連bba都無

等等，諗諗吓應該係OU
因為原則上OU應該係法定大學而唔係公立大學

樓豬問得呢啲問題都係讀含大算啦

想通了，即將要和社會接軌， 就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。 會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。 然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。 成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。 (搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人) 4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。 又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。 更加可以有能力為公司制定未來政策。 表現好的話可以入董事會。 簡直是公司主力核心。 我迫不及待好想玩玩了。

ugc 衰極都有政府打底。私立大學要自負盈虧，有咩可能會好過ugc

hsu宣傳係好勁，所以俾人感覺好過lingu

真